{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "상남면2"
    },
    "text": "上南面 (상남면)\\n\n慶尚南道>密陽市\\n\n慶尚南道密陽市の南側に位置する面は富だという。 西は山地だが、東は密陽江に沿って平野地帯に形成されている。 この面は9つの法定理を管轄している。 以前は富南面と呼ばれ、密陽都護府時代に富の南側に位置したことからその名前が由来した。 その後、1769年に富南面は上南面と河南面に分かれることになったが、上南面は現在とほぼ同じ地域だ。 1860年には上南面が富南面草洞という名前に変更されたが、1880年頃に再び上南面に戻った。 1895年には密陽府を郡に変更し、府南面を上南面と河南面に分離した。 上南面には東山里、南山里など9つの里が含まれていたが、この情報は『新旧対照』と『朝鮮地形図』で確認できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "上南面はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "上南面は慶尚南道密陽市の南側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "上南面の西側には何がありますか？",
            "answer": "上南面の西側は山地があります。"
        },
        {
            "question": "上南面の東側には何がありますか？",
            "answer": "上南面の東側には密陽江に沿って平野地帯があります。"
        },
        {
            "question": "上南面は何つの法定理を管轄していますか？",
            "answer": "上南面は9つの法定理を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "過去に上南面は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "過去には上南面は富南面と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "上南面の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "上南面の名前の由来は、富南面が密陽都護府時代に富の南側に位置したことからきています。"
        },
        {
            "question": "上南面は何年に富南面草洞という名前に変更されましたか？",
            "answer": "上南面は1860年に富南面草洞という名前に変更されました。"
        },
        {
            "question": "上南面は何年頃に再び上南面に戻りましたか？",
            "answer": "上南面は1880年頃に再び上南面に戻りました。"
        },
        {
            "question": "上南面は何年に密陽府を郡に変更しましたか？",
            "answer": "上南面は1895年に密陽府を郡に変更しました。"
        },
        {
            "question": "上南面には何つの里が含まれていましたか？",
            "answer": "上南面には東山里、南山里など9つの里が含まれていました。"
        },
        {
            "question": "上南面の9つの里はどこで確認できますか？",
            "answer": "上南面の9つの里は『新旧対照』と『朝鮮地形図』で確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 360
    }
}